屌，上得多連登學人買咗SOXL

豬咗一個麥樂雞餐，以後都唔信連登仔

好信唔信信兒登仔

豬死人無命陪

即係唔好信你

我真絲唔係仔

死人妖收皮啦

請專重, 謝謝

del app

SH

一年之後你就會唔記得

唔好比啲人激親姐

小妹心臟強大ok

係咪買美股豬錢練返嚟架

一股洗鬼del app

好信唔信信連登仔

聽日午餐黎

傻閪

你d TQQQ如何？

因為你未溝貨

我唔會再比連登仔呃到

跟rain姐all in jor

已封鎖樓主，出太多膠post，又不停推舊post鞭人屍，無謂人一個，全面封鎖

佢會叫人 all in SOXL？唔係幾信

我本身就勁

連登仔1: 溝
連登仔2: SH
連登仔3: 斬
連登仔4: del app 唔好理
連登仔5: long put hedge

唔好燈pls

我都諗唔明呢隻點解會係咁跌